我想問下張宇人,點解覺得做生意一定會賺唔會執笠?

世界上有咁好既事咩?

生意一定會賺
人唔會死

個個做生産都係咁諗

因為食開下屬人血饅頭